有人準備衝出去佔車道

金鐘夏X道再次佔領

得返一條線

CLS

架城巴

己佔據全條

前線準備，防暴應該好快出

今次D警犬唔夠膽做野

又放西行線俾車行

百幾萬人係金鐘,佔領好正常

其實今日係港島仲楂車係咩心態?

助攻

衝了 要人！

行完一齊去禮賓府

全港島都係人，都無車路

多人到痴線

邊個衝邊個佔邊個就係鬼！
村民們岩唔岩聽

咁講野 一震比人話分化喎

Occupied.

差佬見人衝即刻離開現場，好鬼

Photo?

佢等你地打，慣啦

想過馬路咋

仲敢擋咩

一係比d車走左先啦

唔好佔路,D狗會發神經

喂屌唔好今日搞啦喂

如果我係車主我都唔撚會行呢到啦
搏咩

好多車

好地地你佔又俾藉口人

警犬直頭即閃，咩料？

巴士咁點改道😂

百幾萬人
佢夠膽做嘢真暴動都似

岩

3架龜車駛緊去harcourt road

I MEAN私家車

唔係佔，太多人無得企姐

仲有大把人屌，遊行影響交通，已unfriend

比車走啦

和平佔領啊，仆街
熱撚到啊，好想入立會學下d撚樣議員unun腳涼冷氣，日日賺

黑警未又係欺善怕惡

推

如果星期3發生既事 而家再發生
佢老母特衰政府一鋪清袋了

唔好封東行呀 好快人坐緊巴士出呀

咁快衝
仲以為夜少少先會有行動

嗰啲企㗎咋
心諗唔好俾人見到我見到

真。暴動

衝呀！

仲衝？比位人入

睇下仲識用啲咩
催淚彈、布袋彈嗰啲已經係幾乎一定要用啦，之後外媒又煲過，無論係真定唔係示威者做嘢先都一定入佢地數，爭議再延長多一個禮拜外國元首又要出過聲

又唔係衝立會，唔衝點過去，靠條天橋咩

一做野=打埋老弱傷殘細路都打 真係全球制裁都似

邊個知呀？
你覺得除咗政府、tvb同官媒之外有咩傳媒會講嘢對香港嘅示威者不利？

今日好多老人家 小朋友
唔好亂尼啊
邊個衝 邊個鬼

衝左就算啦 唔好屌自己人

仔女行到好攰，啱啱搭巴士過渡左呢個位

立法會冇會開；去林病屋企啦

和平車禍

條路不斷有車架喎

其實係人太多唔小心逼咗出馬路姐

各有各做！
林奠講明係12號件事令佢改變主意，你懂的

太多人呀

有難時協助老弱走先
之後全力支援前線，佢只係做緊你唔敢做嘅嘢，唔係做緊錯事，唔好咩都諗割𥱊先
當然我唔覺得會有咩事

返去拎裝 等夜啲就屠城
次撚次都係咁

唔好今日搞事！
求求你唔好

睇車啊

衝去佔車道啲人咩心態

今日講明和平 衝乜鳩

有老有嫩 屌

重點係

釋放所有被捕人士；一個也不能再少

放巴士

點撚到有衝 明明係冇位行

上甲上裝囉 估都估到

萬事小心

老人家 小朋友 學生即撒

Tvb班狗撚 以為有人搞事即刻轉播 點知冇料到

佔領！三罷！

夜少少布晒陣你衝條鐵，民陣都會幫手控場

入你老母臭閪上次啲人卡左係到全日去唔到政總

警犬今日任屌唔嬲

今日周圍都好小狗 唔敢得罪人

wa

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

搭巴士嘅巴打出唔到黎

#250356

咪撚亂嗌鬼 各有各做

你夠膽咁多人都放催淚彈

三百萬人上街都似

兄弟爬山 不篤灰

撤你老母 人地自己識判斷

我叫你撒咩

你都識話人地自己識判斷啦 當我多嘴

有人搞事！快走

走你老母

Block